岩岩坐巴士 專登開住個冷氣吹住個大肚婆

個大肚婆無啦啦叫我拎開個袋 咁其實後邊仲有位 咁我咪專登開住個冷氣對住佢 佢成程車都震撚曬

好波

巴打算有品，比著某會然針都放埋

兩個都咁濕鳩

樓主幾好人，知道大肚婆多脂肪會好熱特登幫佢散熱

開名啦，港毒之父唔屌唔得

就係港蠢之父

BB向子宮入邊焗住,要冷氣涼下
樓主好人有好報

快d入牠post狙擊牠

佢等陣仆街死

肥婆黎咋

N賓？

又撚狗

冇撚你。

你真係狗黎 又反骨又25 主人都唔叫？

以為樓主同佢車震

我無高峰過

你長期高峰